# ЛР 3

## v1

Это то, что было сделано по устному заданию. До того как появился текстовый вариант задания.

## v2

Основное решение.

## Отчет

### csv

Хорош тем, что находится в стандартной библиотеке. Вполне подойдет, если нужно просто прочитать,
распарсить или записать файл в формате csv. Никаких продвинутых возможностей.

### NumPy

Отличная библиотека для ученых. Позволяет удобно работать с многомерными массивами. Есть много готовых
функций.

### pandas

Высокоуровневая обертка над NumPy. Применяется для анализа данных. Есть очень много полезных инструментов.
Интерфейс удобнее, чем в NumPy.
